（求救）好j朋友對腳但又唔可以比佢知

會成日睇佢d相j佢對腳，比佢知我咁會唔會唔同我玩嫁

我係咪變態

好正常

巴打係咪都j開

如果你偷偷地J就係變態同冇禮貌。
所以要同翻佢講，
加上同大家分享分享。

樣波腳乜都J
仲唔止一個

無啦啦點會有人知

可能其他friend都j緊你

唔小心比人𥄫到

巴打有好野一齊分享

Agger
要同人講返呀樓主

分享你fd隻腳黎ok,

點講呀 唔係好熟咋

唔怕啦你地大家都男人，佢可能唔介意俾你j下佢腳

好想奶佢對腳

樓主即like

點算

有冇巴打有靚d嘅腳

好低質咋wor

有冇多d 圖 睇清楚d

你咁樣post 出黎好難唔知
除非佢幾千人like

巴打有高質介紹？

好耐之前cap 佢ig冇左呢張

Unlike佢cap圖先

Unliked

d相咁你都J到
仲以為係d zoom in樣

對唔住lo 望佢真人對腳j好j d

普通人係咁啦

你嘅j圖share黎睇睇lo

好似幾正咁

好想做佢病人

護士

未grad

淫

佢見到邊個unlike咗你就大撚鑊喇樓豬

More

女神bb唔好嬲我呀

樓豬

原諒我unlike晒你啦

more

有人unlike我

有10個正皮先算啦

得咁少圖 好難判斷佢對腳係咪真係咁正

hide樣做乜鳩

愈來愈粗

佢有冇p圖呀啦？但真人對腳好j嘅好高

費事比人認到 自私j算

有次影咗frd對腳
好似俾佢發現咗

淫字拖more

唔敢影 唔係成日見到佢 師姐黎

哇屌 好撚正

冇貨

有冇170

J____ T___?
人地有男友啦喎
利申同學

j 女仔朋友玩鞋

咪係, 頭兩張都仲好地地

男人老狗着到成個女人咁
this is gay

呢張唔錯

唔係好靚啫條腿

呢張滿意掛

咁又係 但身邊冇個j得落 好多美極佢算高質 u know that feel bro

op無講男定女 不安

男人黎

應該有

好撚正

有無睡過腳趾

這些機會不是我的 暗戀過佢

同校喎 不過我認唔出 應該唔識

真係有圖

unlike左仲易俾佢知係你po出黎

btw唔洗遮樣啦 佢又唔係做左咩衰野 你幫佢谷人氣分分鐘答謝你

同佢出街嗰陣 佢著短褲 我企正佢前面少少
跟住忍唔住影咗

之前個donutsmk po左張魚網絲 腳趾仲要係鏡頭前面
嗰張真係正撚到仆街 但係比佢del左了
好想j
Btw 我知你可能睇緊

同校 相認

等加密ig

見過真人你就會唔想j 加即刻unfollow 柒撚到喊

屌你
保良局第一xxx

屌過

正喎幾高

中幾？

讀緊大學啦

巴打有冇高質介紹

對腳黎講係幾正 要睇埋樣

無樣既

仲未有ig

backup 定先

一陣條女又del 曬

好撚青春嫩口

中大？

條女對1腳好撚正呀

more

點睇得出

文物館d長凳

勁

有冇cap低

樓主係咪陸運偷影佢做wallpaper同fb icon比人發現個條友

比個名我follow ! Thx

加密名啦

唔係

哦

天台果張?

樓主係佢中學同學定係大學同學？

同問

我都丁過好撚爽

J朋友好正常
有時候朋友仲好J過AV

J朋友會覺得好興奮

會借d e扮跌野唔小心到對腳

費事啦

lm

我身邊無識長腿妹 想丁都無得丁

細佬嘅台妺同學

師兄早晨

屌台妹正

Ip都唔洗check

台妹可以SHARE啦掛

share黎啦比我follow下

全部都平胸
港女

大波d就好

試過講過比條女知我覺得佢隻腳好正
即刻blk左我
利申非腳膠

唔可以比佢知
比fd見到我佢，好驚比人報串

搵到ig 唔掂喎，個樣

我搵到佢ig了樓主
下次個名遮好少少嘛
人地有仔你都j

普普通通

真係普普通通

屌唔好搞佢，好驚比佢知

樓豬小心
Ip都唔洗check，知你朋友讀中大

佢都唔知係你啦

Dm左呢個post俾佢

伏已中

個樣...

share

等睇樓主仆街

如果佢係好靚嘅話仲得了算ok過得去嘅又唔太樣衰，都係腳好d

呢個點睇

Ching唔識數字定咩 呢度三個

moar

右邊條女隻腳有毛o既喂

我自

j開呢對

高炒影腳唔好睇，顯得好短

純粹想解謎，想知個ig係咩

未cut得曬喎

屌 唔好推

屌你

高級借刀

樓豬cc人

好撚樣衰

日日都J朋友

t_____

條女雖然唔算好靚
不過對腳好撚7正

左邊兩個好似白啲 滑啲

唔準你咁話佢

不了

你比你隻腳我睇，睇完先考慮比唔比你屌hehe

左一more

麻麻wo個台妹正d

見你咁想知，台妺本人

中間果個有d似hebe

J開呢個

送比你地

不如成張圖打格啦

屌邊撫個報串呀，護士姐姐要打我針啦，好驚呀

死gay佬

其實條女係賣衫 打格係費事幫佢做宣傳

I will figure u out

好想睇佢腳趾

樣就麻麻，但腳可以一戰

人地有仔啦

保一

shaw d囡囡好似特別高質

睇完個樣冇曬幻想

抵啦
名都遮唔好

樓主好變態

推到樓主同條女拍拖

佢有仔啦

我都覺

變態在唔靚都J
不過J自己識得嘅人實暗爽

你個名

我覺得佢ok呀丁得落

樓豬肯定係死毒撚黎，咁都j得落

利申 舊生

fb name ?

J識嘅人好撚刺激
你望住佢張相射到成個moon都係
慢慢幫佢抹返乾淨但佢仲係對住你笑意淫淫
夢醒了 返到學校見到佢又要扮咩事都冇
佢又好似若有若無咁同你傾計
好撚似偷情架 有J過同學朋友就知道咩感覺

咁我又冇咁做

唔識玩 垃圾！

知道唔止冇frd做
連同朋友圈嘅朋友都冇埋

呢幅唔錯

cc人 wor樓主 睇住自爆

唔好咁啦

樓主我已經知道你係邊個
你死撚緊

祟基
我應該識你本人

圖都冇張好難討論落去喎

樓上大把巴打都j佢地d fd

仲要專登晒多次條腿

太樣衰 不了

係咪我taste太差 我覺得唔差喎有中上

仲要poly空手道uteam 好打得

個台妹好似正啲喎

有咩問題 我有個fd 有次icon 係自己對腳，然後我對住個一張相J 左4次

個樣

我都覺得係中上

有冇左一ig?

原來同條女有10幾個common friends
利申附近中學

樓主擺明有心爆人ig

我完全明白
嗰種幻想勝過一切
嗚啊 諗起又想J個fd

條女發福wor
腿真係越黎越粗
舊相好J

J朋友時候啲精射得仲多過睇AV
講起忍唔住分享多樣嘢
有個fd平時好少見 我會keep住約佢
目的就係想睇佢着短裙
睇ig見佢着裙好撚正 但約極佢次次都唔着裙
其實好想搵次見到佢着短裙 跟住我即刻入廁所諗住佢打個飛機
打完再若無其事咁同佢講嘢
我諗J朋友入面 我算係最變態嗰個

人地條仔rowing team 打撚死你啊

有黑絲仲好j

喂 做乜J我

這是不對的
還要多幾幅

剪個碧咸頭吸引佢

中間

超高級借刀

識玩
一路同佢傾電話 聽住聲 一路j佢d相 仲爽
射個陣一定要望住佢個樣

Fb ig 名叫咩?

你最識玩 搵日我都要試下

點知 我跆拳 早知細細個玩空手啦

留名

不過好易分心 傾個陣會係咁呀呀哦哦
到佢問你係咪有野做緊呀 就射左
呢種j法一定要j朋友 女朋友無個種緊張快感

中間個個都唔掂，大嬸咁

好高難度，又要應電話又唔可以聽到聽

試過

有冇其他j法

有冇右邊ig

整身j緊，但一睇到個樣即刻著番條褲

Ig 呢？

上面咪講左lo

搞唔掂好樣衰

我覺得左邊最正

原來咁多人都鍾意j朋友
吾道不孤

爾乃同道人

樓主係咪讀hku?

咁你又知嘅不安

見有張圖好似係Starr hall某女

有冇辦法氹到朋友著涼鞋短裙
點樣扮嘢摸朋友對腳

去沙灘着短褲短裙啦掛

咁都比你發現

樓主條女唔掂，另外個件台妹幾正

無端端點約朋友去沙灘 又唔係佢條仔